###HEADER<   This is head >>>
###TEXT<<br>   Информация один из <font color="red">важнейших</font> ресурсов современного общества. Для современных специалистов на первое место выходит умение поиска и систематизации информации. <b>Важнейшим средством</b> <i>хранения и систематизации</i> информации являются базы дынных.</br><br>   Базы данных на основе языка управления базами данных SQL являються одним из самых мощнейших средств управления и организации данных.</br> >>>
###IMAGE<qrc:lectures/lectures/les1/pic1.jpg>>>
###TEXT<<br>   Информация один из <font color="red">важнейших</font> ресурсов современного общества. Для современных специалистов на первое место выходит умение поиска и систематизации информации. <b>Важнейшим средством</b> <i>хранения и систематизации</i> информации являются базы дынных.</br><br>   Базы данных на основе языка управления базами данных SQL являються одним из самых мощнейших средств управления и организации данных.</br> >>>
###IMAGE<qrc:lectures/lectures/les1/pic2.jpg>>>
###TEXT<<br>   Информация один из <font color="red">важнейших</font> ресурсов современного общества. Для современных специалистов на первое место выходит умение поиска и систематизации информации. <b>Важнейшим средством</b> <i>хранения и систематизации</i> информации являются базы дынных.</br><br>   Базы данных на основе языка управления базами данных SQL являються одним из самых мощнейших средств управления и организации данных.</br> >>>
###IMAGE<qrc:lectures/lectures/les1/pic2.jpg>>>
###QSINGLE<<id>1</id><question>Сколько километров от солнца до меркурия?</question> <variant num=1 val=100>354 МЛН КМ </variant><variant num=2 val=0>Не знаю.</variant> <variant num=3 val=0>1 354 МЛН КМ</variant> >>>
###QSINGLE<<id>1</id><question>Сколько километров от солнца до меркурия?</question> <variant num=1 val=100>354 МЛН КМ </variant><variant num=2 val=0>Не знаю.</variant> <variant num=3 val=0>1 354 МЛН КМ</variant> >>>
###QSINGLE<<id>1</id><question>Сколько километров от солнца до меркурия?</question> <variant num=1 val=100>354 МЛН КМ </variant><variant num=2 val=0>Не знаю.</variant> <variant num=3 val=0>1 354 МЛН КМ</variant> >>>
###QSINGLE<<id>1</id><question>Сколько километров от солнца до меркурия?</question> <variant num=1 val=100>354 МЛН КМ </variant><variant num=2 val=0>Не знаю.</variant> <variant num=3 val=0>1 354 МЛН КМ</variant> >>>
###QSINGLE<<id>1</id><question>Сколько километров от солнца до меркурия?</question> <variant num=1 val=100>354 МЛН КМ </variant><variant num=2 val=0>Не знаю.</variant> <variant num=3 val=0>1 354 МЛН КМ</variant> >>>
###QSINGLE<<id>1</id><question>Сколько километров от солнца до меркурия?</question> <variant num=1 val=100>354 МЛН КМ </variant><variant num=2 val=0>Не знаю.</variant> <variant num=3 val=0>1 354 МЛН КМ</variant> >>>
###QSINGLE<<id>1</id><question>Сколько километров от солнца до меркурия?</question> <variant num=1 val=100>354 МЛН КМ </variant><variant num=2 val=0>Не знаю.</variant> <variant num=3 val=0>1 354 МЛН КМ</variant> >>>
###QSINGLE<<id>1</id><question>Сколько километров от солнца до меркурия?</question> <variant num=1 val=100>354 МЛН КМ </variant><variant num=2 val=0>Не знаю.</variant> <variant num=3 val=0>1 354 МЛН КМ</variant> >>>
###QSINGLE<<id>1</id><question>Сколько километров от солнца до меркурия?</question> <variant num=1 val=100>354 МЛН КМ </variant><variant num=2 val=0>Не знаю.</variant> <variant num=3 val=0>1 354 МЛН КМ</variant> >>>
###QSINGLE<<id>1</id><question>Сколько километров от солнца до меркурия?</question> <variant num=1 val=100>354 МЛН КМ </variant><variant num=2 val=0>Не знаю.</variant> <variant num=3 val=0>1 354 МЛН КМ</variant> >>>
###QSINGLE<<id>1</id><question>Сколько километров от солнца до меркурия?</question> <variant num=1 val=100>354 МЛН КМ </variant><variant num=2 val=0>Не знаю.</variant> <variant num=3 val=0>1 354 МЛН КМ</variant> >>>
###QSINGLE<<id>1</id><question>Сколько километров от солнца до меркурия?</question> <variant num=1 val=100>354 МЛН КМ </variant><variant num=2 val=0>Не знаю.</variant> <variant num=3 val=0>1 354 МЛН КМ</variant> >>>
###QSINGLE<<id>1</id><question>Сколько километров от солнца до меркурия?</question> <variant num=1 val=100>354 МЛН КМ </variant><variant num=2 val=0>Не знаю.</variant> <variant num=3 val=0>1 354 МЛН КМ</variant> >>>
###QSINGLE<<id>1</id><question>Сколько километров от солнца до меркурия?</question> <variant num=1 val=100>354 МЛН КМ </variant><variant num=2 val=0>Не знаю.</variant> <variant num=3 val=0>1 354 МЛН КМ</variant> >>>
###QSINGLE<<id>1</id><question>Сколько километров от солнца до меркурия?</question> <variant num=1 val=100>354 МЛН КМ </variant><variant num=2 val=0>Не знаю.</variant> <variant num=3 val=0>1 354 МЛН КМ</variant> >>>
###QSINGLE<<id>1</id><question>Сколько километров от солнца до меркурия?</question> <variant num=1 val=100>354 МЛН КМ </variant><variant num=2 val=0>Не знаю.</variant> <variant num=3 val=0>1 354 МЛН КМ</variant> >>>
###QSINGLE<<id>1</id><question>Сколько километров от солнца до меркурия?</question> <variant num=1 val=100>354 МЛН КМ </variant><variant num=2 val=0>Не знаю.</variant> <variant num=3 val=0>1 354 МЛН КМ</variant> >>>
###QSINGLE<<id>1</id><question>Сколько километров от солнца до меркурия?</question> <variant num=1 val=100>354 МЛН КМ </variant><variant num=2 val=0>Не знаю.</variant> <variant num=3 val=0>1 354 МЛН КМ</variant> >>>
###QSINGLE<<id>1</id><question>Сколько километров от солнца до меркурия?</question> <variant num=1 val=100>354 МЛН КМ </variant><variant num=2 val=0>Не знаю.</variant> <variant num=3 val=0>1 354 МЛН КМ</variant> >>>
###QSINGLE<<id>1</id><question>Сколько километров от солнца до меркурия?</question> <variant num=1 val=100>354 МЛН КМ </variant><variant num=2 val=0>Не знаю.</variant> <variant num=3 val=0>1 354 МЛН КМ</variant> >>>
###QSINGLE<<id>1</id><question>Сколько километров от солнца до меркурия?</question> <variant num=1 val=100>354 МЛН КМ </variant><variant num=2 val=0>Не знаю.</variant> <variant num=3 val=0>1 354 МЛН КМ</variant> >>>
###QSINGLE<<id>1</id><question>Сколько километров от солнца до меркурия?</question> <variant num=1 val=100>354 МЛН КМ </variant><variant num=2 val=0>Не знаю.</variant> <variant num=3 val=0>1 354 МЛН КМ</variant> >>>
###QSINGLE<<id>1</id><question>Сколько километров от солнца до меркурия?</question> <variant num=1 val=100>354 МЛН КМ </variant><variant num=2 val=0>Не знаю.</variant> <variant num=3 val=0>1 354 МЛН КМ</variant> >>>
###QSINGLE<<id>1</id><question>Сколько километров от солнца до меркурия?</question> <variant num=1 val=100>354 МЛН КМ </variant><variant num=2 val=0>Не знаю.</variant> <variant num=3 val=0>1 354 МЛН КМ</variant> >>>
###QSINGLE<<id>1</id><question>Сколько километров от солнца до меркурия?</question> <variant num=1 val=100>354 МЛН КМ </variant><variant num=2 val=0>Не знаю.</variant> <variant num=3 val=0>1 354 МЛН КМ</variant> >>>
###QSINGLE<<id>1</id><question>Сколько километров от солнца до меркурия?</question> <variant num=1 val=100>354 МЛН КМ </variant><variant num=2 val=0>Не знаю.</variant> <variant num=3 val=0>1 354 МЛН КМ</variant> >>>
###QSINGLE<<id>1</id><question>Сколько километров от солнца до меркурия?</question> <variant num=1 val=100>354 МЛН КМ </variant><variant num=2 val=0>Не знаю.</variant> <variant num=3 val=0>1 354 МЛН КМ</variant> >>>
###QSINGLE<<id>1</id><question>Сколько километров от солнца до меркурия?</question> <variant num=1 val=100>354 МЛН КМ </variant><variant num=2 val=0>Не знаю.</variant> <variant num=3 val=0>1 354 МЛН КМ</variant> >>>
###QSINGLE<<id>1</id><question>Сколько километров от солнца до меркурия?</question> <variant num=1 val=100>354 МЛН КМ </variant><variant num=2 val=0>Не знаю.</variant> <variant num=3 val=0>1 354 МЛН КМ</variant> >>>
###QSINGLE<<id>1</id><question>Сколько километров от солнца до меркурия?</question> <variant num=1 val=100>354 МЛН КМ </variant><variant num=2 val=0>Не знаю.</variant> <variant num=3 val=0>1 354 МЛН КМ</variant> >>>
###QSINGLE<<id>1</id><question>Сколько километров от солнца до меркурия?</question> <variant num=1 val=100>354 МЛН КМ </variant><variant num=2 val=0>Не знаю.</variant> <variant num=3 val=0>1 354 МЛН КМ</variant> >>>
###QSINGLE<<id>1</id><question>Сколько километров от солнца до меркурия?</question> <variant num=1 val=100>354 МЛН КМ </variant><variant num=2 val=0>Не знаю.</variant> <variant num=3 val=0>1 354 МЛН КМ</variant> >>>
###QSINGLE<<id>1</id><question>Сколько километров от солнца до меркурия?</question> <variant num=1 val=100>354 МЛН КМ </variant><variant num=2 val=0>Не знаю.</variant> <variant num=3 val=0>1 354 МЛН КМ</variant> >>>
###QSINGLE<<id>1</id><question>Сколько километров от солнца до меркурия?</question> <variant num=1 val=100>354 МЛН КМ </variant><variant num=2 val=0>Не знаю.</variant> <variant num=3 val=0>1 354 МЛН КМ</variant> >>>
###QSINGLE<<id>1</id><question>Сколько километров от солнца до меркурия?</question> <variant num=1 val=100>354 МЛН КМ </variant><variant num=2 val=0>Не знаю.</variant> <variant num=3 val=0>1 354 МЛН КМ</variant> >>>
###QSINGLE<<id>1</id><question>Сколько километров от солнца до меркурия?</question> <variant num=1 val=100>354 МЛН КМ </variant><variant num=2 val=0>Не знаю.</variant> <variant num=3 val=0>1 354 МЛН КМ</variant> >>>